有樣野我諗左一排.. .（831）

借朋友個ac開post

一如既往我有時間就會去太子站狗屋對出獻花同貼文宣, 知道佢圍左白板又拆左我地d野,今日收工就即刻去買花順便去update 下文宣

講真每一次去其實都覺得好唔開心, cctv未公開, 班毅進仔又係狗屋嘆晒冷氣,仲要隔晒音咁唔係話我地做既野冇意義,我地做既都係比義士既心意,但對班毅進仔完全冇用

呢個位對出咁撚多冷氣, 我地整幾個漿糊水彈掟佢地d冷氣,到時跪低晒我就唔信佢唔撚會開窗

起初我都係和理非,但係經過呢3個月由文宣到上過前線又物資組咁,真係知道大家辛苦,行動升級真係好理所當然,其實要整既話我隨時ready

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[red]9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

幫你推下

push

自推

再自推

你要唔信我既大把理由
我頭先9點半先獻完花
我真係有9結好唔好咁做先想講出黎
聽下巴絲意見